［全民公投］未來抗爭模式！入黎投撚到所有人都睇到

一句講曬，以後抗爭究竟係:

: 自由訂立可行目標，完成目標即刻轉移陣地或散水，做到真正hit and run

: 堅持三大原則，重點係增加狗隻清場壓力

咪撚再講咩前線決定，呢個係香港人既戰爭，係應該所有人一齊決定。

玩火，玩石，甚至玩炸彈都好，我地都支持你，甚至一定會保護你、cover你。

但經過咁多次教訓，如果有人依家仲盲目勇武，英雄主義，死守爛守搞到自己俾人捉，累埋其他人，就一定要用所有人既力屌撚醒佢！

幫手推啦好嘛

hit and run 嘅同時要set road block
如果可行可以玩石屎
一班完成目標（eg 降旗，佔領，破壞）
另一班set road block
完成目標即散
玩hit and run 嘅同時增加清場成本

冇小隊指揮/聯絡好難做到
前線有冇自組小隊tg谷之類

推

依家有好多前線tg group啦。其實每次目標都好明顯啦，例如中聯辦果次，玩完國徽就可以散啦。再留一係升級，一係轉場，唔係係到死守咩？

參考隔離post

#979
通訊方面
即時可以用walkie talkie app
見小巴佬的士佬成日用zello walkie talkie

開tg channel / group 用黎放風
互相通報邊度有狗
仲要搵人mon住連登收風
連接前線 同 連登

聽日仲有夢要發㗎